Tudor Pelagos vs BB vs BB 58

點間好?

銅BB

Bb s&g 好型 襯得好靚 又唔老餅
如果條仿皮帶 有埋蝴蝶扣真係perfect池

pish

Bb58禁睇D

s&g 同bb58 都好正
pelagos 就不了

認真咩

哩個lume出面冇八萬唔使諗

唔明pelagos靚係邊

真正既刁
唔係扮勞

BB steel又點睇

好似冇新

德福好似見到？唔知有冇記錯計時款
btw gmt點睇

discuss話轉日期有問題

戴左半年冇遇過

呢隻實物非常靚仔，清得黎幾型，見到Yoho Town專門店有現貨

師兄，呢隻唔係GMT黎喎！

見到MK周大大有一隻 幾靚仔

左手版pelagos幾靚

BB58冇得輸

bb

你隻手好粗真係carry到

刁個時針真係唔開胃 玩具咁

Pelagos 就左的
手粗就BB (S&G, GMT, Steel 定紅/黑/藍就個人喜好）
手幼就BB58